佳哥自首！！！！

佳哥自首！！！！唔住安全屋了
01source 唔貼link

可喜可賀

😧😧😧

佳 喺度嗎

😦😦😦

wfc

到時先算啦， 今個月先啱啱開始

得個講字,到時鳴鳴就會話支那肺炎,叫佳佳留港

自由身自咩首

希望台灣判佢死刑

竟然有心情

己射 thx

10月315日

終於有心情

下個月未買到ps5唔去。

Ps5仲未出喎佳爺

咁點解要有送中條例？

佢老母仲要幫佢求情咩事

典解要咁做

聽住先

收皮啦
到去嗰日咪冇心情囉

轉個頭佳哥又話
我肯自首呀但我唔想隔離十四日 好孤獨

同乜撚情殺咗你個女 仲幫佢同情

自左首先算

話自己take左野，分分鐘無罪釋放

“每日關心陳同佳自首狀況”個Facebook page

終於可以update

佢都叫中出過嫩口mk妹
成就解鎖了

屌 聽住先算啦

咁柒婆修例做乜撚？

我都係咁話

咁就比人推翻去送死，真係垃圾人一個

期望咋，人地期望去台灣左成年啦
係落左決心就自己出黎講啦

睇死777又會出嚟邀功

聽住先啦

人地出聲先表示下

可能已經傾好曬場官司點打，真係話自己食咗藥當時精神失常就可以無罪釋放

2046, 10月

10月台北gay pride

有人逼佢咁做？

佢上年10月夠話自首
Ps5都未有 冇心情

期望

到左10月31日都係唔去住

自首
投案

一年後可能仲係到都話自首！放心啦

好快搞一件事出黎話局勢唔穩/人身安全受威脅唔去

唔開心 唔去了

去到台灣都輕判啦
都冇證據
之前話香港唔會俾證據台灣

雖然可以攪死埋條耶撚 ⋯
但始終陳同佳都係一條生命⋯

講左成年啦

聽住先啦之前夠話自首啦

好大機會係被迫
如果係自由人
點會唔住多陣
打官司告埋潘太誹謗都得

爛佬怕潑婦

台灣唔係普通法

似啦 雖然唔知點解突然發展得咁快

Hi

天氣開始涼 有心情了

真係過到去先算啦

屌那媽，佳爺唔自首個屎忽窿就爛啦
日日都比牧師同班黑警輪住上

佳仔（10月尾）：我怕死刑，不了

佢係投案，唔係自首！冇減刑

1.自首.其投案與自首是不一樣的.請問律師.請先秘密找律師說明其犯罪過程與行為.然後跟檢察官與法官談判刑度再自首.要花律師事務所法官之費用..所犯案件之法律追溯期..請到律師事務所問律師.(刑法第六十二條規定：對於未發覺之罪自首而受判刑者，得減輕其刑，但有特別規定者，依其規定..修正日期民國107年6月13日)。

a.自首之意義： 是指「犯人在犯罪未發覺前，向該管公務員（通常指有偵查權之公務務員，如檢察官、警察等），自行申告犯罪事實而接受裁判」之意。自首制度的用意在獎勵犯人悔過自新，並使偵查機關容易明瞭犯罪的真相，不致牽連無辜，而且可以省掉為了偵查犯人所花費的人力、物力、時間等。為此刑法第六十二條規定：「對於未發覺之罪自首而受裁判者，得減輕其刑。但有特別規定者，依其規定。」

b.自首必須符合下列要件：
（一）自首必須在犯罪未發覺前為之。所謂未發覺，是指有偵查權之公務員尚未發覺犯罪事實，或已發覺犯罪事實，但不知犯人是誰。如果有偵查權之公務員未發覺，即使被害人或其他人已發覺，仍屬未發覺。
（二）自首必須告知自己所為的犯罪行為。
（三）自首必須向有偵查權之機關（如檢察署、警察局）或公務員（如檢察官、警察）為之。自首之方式，可以口頭（如打電話）或書面，自行前往或託人代理為之，又向非偵查機關請其轉送亦可，但以轉送至偵查機關時，才生自首之效力。自首，尚以自動接受裁判為必要。所謂自動接受裁判，固不必即時親身投案，如告知自己所在，自居於可能受裁判之狀態下亦可。如告知犯罪事實後隨即逃亡，則不成立自首。
解析：
(一)自首以在犯罪事實未被發覺，或知有犯罪事實而不知犯罪人為何人前自行向該檢察官或司法警察單位申告其犯罪事實，而接受法律制裁為要件，自首的方式，無論用言語或書面、自行投案或託人代行，係直接向偵查機關為之，或向非偵查機關請其轉送，均無限制。

然託人代行自首，必須委託人有委託他人代行自首的意思，受託人亦有代行自首之事實，才能成立，不以言明自首並接受裁判為必要。而所謂發覺犯罪，以偵查機關已知犯罪事實大概，又對犯人僅知有犯罪嫌疑，即為已足。

(二)如於警方已發現罪嫌疑人，犯案者自行投案陳述犯罪事實，祗能認為係(自白)，不能獲邀刑法第六十二條自首必減輕其刑的適用。

(三)自首以犯案者告知犯罪為已足，至於其所告知內容並不以與事實完全相符為必要，縱令對犯罪原因、動機，不肯全盤吐露，或於自首後，又與自首時不相一致的陳述甚至否認犯罪，仍不失有自首的效力。

2.如案件已被檢警調發覺，被告即使主動到場陳述自己之犯罪事實，僅能稱為投案，不構成自首....(投案.請先秘密找律師說明其犯罪過程與行為.然後跟檢察官與法官談判刑度再投案.其投案與自首是不一樣.請問律師..)

同佳自首了，林鄭還沒有道歉

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

挽留

3090 未買 ps5又未買 仲有Xbox 吖 佳佳

殺人犯一早就應該死
都未計D狗窩藏殺人犯呢筆

咁就好睇啦

一早都講話自首㗎柒婆唔放行啫
BTW大陸人真係有樣睇

Blyat

好可能佳仔今個月內會被自殺如果唔係過到台灣爆港共點軟禁同利用佢。

原來無送中條例都可以自首

第二季要開始了

上咗機先講嘢

屋企人收晒錢

佳仔都會保密

終於傾掂數出發

LM等睇走數

十月內會有大事發生？！！

01消息

管管心情唔好呢

台灣是咪有死刑?

等埋PS5
睇下心情點先啦

01做開傳聲筒 呢啲料都幾準
其他傳媒都公開埋段錄音

佢等緊武統

信你一成

求情？ 心情唔好唔求啦

正仆佳仔嚟

無辦法啦, 條仆佳真係殘忍左D, 殺左人地弱質女子, 阿媽都話佢殘忍一屍兩命, 仲要偷埋人地D錢, 壞事樣樣做齊

佢之前疫情料日日fake news

殺雞殺貓殺XX....都無所謂, 但係殺人犯啊, 無可能仲可以同香港平民百姓一齊咁生活......法律一定要公平制裁佢

政府試水溫嘛
唔對路咪收返

姐係根本唔駛修例

求情判佢死刑？

返左先講，聽足成年

歷史人物

支那國慶咁開心緊係有心情啦 過幾日心情回落不了

好心佢出獄後就死返去鄕下永遠不返香港台灣
佢就去人身保護成年日日被人提
做犯做到咁蠢

好大機會係中聯辦落order

我憑我自己實力留係香港 點解要去台灣 吊你老母

台灣口罩都唔駛戴
仲可以本地遊

呢個時候走
等班去唔到旅行嘅港豬羨慕吓

三年又三年

邊一年10月先?講清楚好喎

係去先算啦

分分鐘我死個日 佢都未去自首

衰野報好消息=>正常,唔係點叫黨媒
呢單幫777拆點佢,基本係好消息對77來講.

等台灣公告佢自左首,
睇台灣玩唔玩野判佢死刑!
(台灣判死刑,應該唔係咁易)

給錢佢,叫佢去, 返來可能有幾百萬收.
(半恐嚇,半利誘)

不過台灣判佢死刑,同終身就好玩.

佢都唔想對住香港班黑警

自首是指犯人在犯罪未被發覺前，向該管公務員（如檢察官、警察等具偵查權之人）告知其犯罪，並接受裁判。在中國大陸以及台灣，自首都是法定減刑事由之一。

而投案是指犯罪已被發覺，但不知犯人，或已知犯人時，犯人主動到案，配合偵查並接受裁判。在台灣，投案不是法定減刑事由之一，而在中國大陸，投案是法定減刑事由之一。值得注意的是，「投案」和「自首」可能會被非法律界人士錯誤使用。
然而如果犯人犯下罪行過重（如惡性謀殺，強姦，搶劫，以及巨額貪污等），即使有自首或投案情節，有時也不會受到任何減刑。例如在中國大陸，有些主動自首或投案的犯下故意殺人罪和貪污罪的嫌犯，也會被處以死刑。

挽留

天氣涼左，唔去自首了